強烈要求下屆世界盃改為32隊國家隊打雙循環

打夠一年